{"translation-revision-date":"2025-10-27 00:00:00+00:00","generator":"WP-CLI\/2.11.0","source":"assets\/block.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"pl_PL","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n==1 ? 0 : n%10>=2 && n%10<=4 && (n%100<12 || n%100>14) ? 1 : 2);"},"Find Your Estimated Due Date":["Znajd\u017a Sw\u00f3j Przewidywany Termin Porodu"],"Enter the first day of your last menstrual period to calculate your estimated due date.":["Wprowad\u017a pierwszy dzie\u0144 ostatniej miesi\u0105czki, aby obliczy\u0107 przewidywany termin porodu."],"Day":["Dzie\u0144"],"Month":["Miesi\u0105c"],"Year":["Rok"],"Select Day":["Wybierz Dzie\u0144"],"Select Month":["Wybierz Miesi\u0105c"],"Select Year":["Wybierz Rok"],"January":["Stycze\u0144"],"February":["Luty"],"March":["Marzec"],"April":["Kwiecie\u0144"],"May":["Maj"],"June":["Czerwiec"],"July":["Lipiec"],"August":["Sierpie\u0144"],"September":["Wrzesie\u0144"],"October":["Pa\u017adziernik"],"November":["Listopad"],"December":["Grudzie\u0144"],"These are estimates only. For personalized advice, consult your clinician.":["To s\u0105 tylko szacunki. W celu uzyskania spersonalizowanej porady skonsultuj si\u0119 z lekarzem."],"Please select a day, month, and year.":["Wybierz dzie\u0144, miesi\u0105c i rok."],"Calculate Due Date":["Oblicz Termin Porodu"],"Pregnancy Due Date Calculator":["Kalkulator Terminu Porodu"],"A calculator to determine pregnancy due dates with Greek and English support.":["Kalkulator do okre\u015blania termin\u00f3w porodu z obs\u0142ug\u0105 j\u0119zyka greckiego i angielskiego."],"pregnancy":["ci\u0105\u017ca"],"due date":["termin porodu"],"calculator":["kalkulator"],"Left":["Lewo"],"Center":["\u015arodek"],"Right":["Prawo"],"Title Section":["Sekcja Tytu\u0142u"],"Custom Title Text":["Niestandardowy Tekst Tytu\u0142u"],"Title Alignment":["Wyr\u00f3wnanie Tytu\u0142u"],"Title Font Family":["Rodzina Czcionki Tytu\u0142u"],"Title Color":["Kolor Tytu\u0142u"],"Subtitle Section":["Sekcja Podtytu\u0142u"],"Custom Subtitle Text":["Niestandardowy Tekst Podtytu\u0142u"],"Subtitle Alignment":["Wyr\u00f3wnanie Podtytu\u0142u"],"Subtitle Font Family":["Rodzina Czcionki Podtytu\u0142u"],"Subtitle Color":["Kolor Podtytu\u0142u"],"Display Settings":["Ustawienia Wy\u015bwietlania"],"Alignment":["Wyr\u00f3wnanie"],"Show Progress Bar":["Poka\u017c Pasek Post\u0119pu"],"Display pregnancy progress bar with percentage.":["Wy\u015bwietl pasek post\u0119pu ci\u0105\u017cy z procentami."],"Show Weeks Count":["Poka\u017c Liczb\u0119 Tygodni"],"Display remaining weeks and days in progress section.":["Wy\u015bwietl pozosta\u0142e tygodnie i dni w sekcji post\u0119pu."],"Show Disclaimer Note":["Poka\u017c Notatk\u0119 Zastrze\u017cenia"],"Display disclaimer text about estimates.":["Wy\u015bwietl tekst zastrze\u017cenia o szacunkach."],"Styling":["Stylizacja"],"Background Color":["Kolor T\u0142a"],"Text Color":["Kolor Tekstu"],"Border Radius (px)":["Promie\u0144 Obramowania (px)"],"Padding (px)":["Wype\u0142nienie (px)"],"Max Width (px)":["Maksymalna Szeroko\u015b\u0107 (px)"],"Controls Styling":["Stylizacja Kontrolek"],"Label Color":["Kolor Etykiety"],"Dropdown Style":["Styl Listy Rozwijanej"],"Light":["Jasny"],"Dark":["Ciemny"],"Dropdown Background Color":["Kolor T\u0142a Listy Rozwijanej"],"Progress Bar Styles":["Style Paska Post\u0119pu"],"Progress Bar Fill Color":["Kolor Wype\u0142nienia Paska Post\u0119pu"],"Progress Text Color":["Kolor Tekstu Post\u0119pu"],"Weeks Count Color":["Kolor Liczby Tygodni"],"Button Styles":["Style Przycisku"],"Button Background Color":["Kolor T\u0142a Przycisku"],"Button Text Color":["Kolor Tekstu Przycisku"],"Button Hover Background Color":["Kolor T\u0142a Przycisku Po Najechaniu"],"Button Margin (px)":["Margines Przycisku (px)"],"Button Border Radius (px)":["Promie\u0144 Obramowania Przycisku (px)"],"Button Shadow":["Cie\u0144 Przycisku"],"None":["Brak"],"Medium":["\u015aredni"],"Deep":["G\u0142\u0119boki"],"Form Labels":["Etykiety Formularza"],"Day Label":["Etykieta Dnia"],"Day Placeholder":["Symbol Zast\u0119pczy Dnia"],"Month Label":["Etykieta Miesi\u0105ca"],"Month Placeholder":["Symbol Zast\u0119pczy Miesi\u0105ca"],"Year Label":["Etykieta Roku"],"Year Placeholder":["Symbol Zast\u0119pczy Roku"],"Custom Month Names":["Niestandardowe Nazwy Miesi\u0119cy"],"Note Section":["Sekcja Notatki"],"Custom Note Text":["Niestandardowy Tekst Notatki"],"Note Background Color":["Kolor T\u0142a Notatki"],"Note Text Color":["Kolor Tekstu Notatki"],"Validation Message":["Komunikat Walidacji"],"Select day":["Wybierz dzie\u0144"],"Select month":["Wybierz miesi\u0105c"],"Select year":["Wybierz rok"],"Results will appear here after calculation":["Wyniki pojawi\u0105 si\u0119 tutaj po obliczeniu"],"Progress bar preview":["Podgl\u0105d paska post\u0119pu"]}}}