{"translation-revision-date":"2025-10-27 00:00:00+00:00","generator":"WP-CLI\/2.11.0","source":"assets\/block.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"pt_BR","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n > 1);"},"Find Your Estimated Due Date":["Encontre Sua Data Prevista do Parto"],"Enter the first day of your last menstrual period to calculate your estimated due date.":["Digite o primeiro dia do seu \u00faltimo per\u00edodo menstrual para calcular sua data prevista do parto."],"Day":["Dia"],"Month":["M\u00eas"],"Year":["Ano"],"Select Day":["Selecione o Dia"],"Select Month":["Selecione o M\u00eas"],"Select Year":["Selecione o Ano"],"January":["Janeiro"],"February":["Fevereiro"],"March":["Mar\u00e7o"],"April":["Abril"],"May":["Maio"],"June":["Junho"],"July":["Julho"],"August":["Agosto"],"September":["Setembro"],"October":["Outubro"],"November":["Novembro"],"December":["Dezembro"],"These are estimates only. For personalized advice, consult your clinician.":["Estas s\u00e3o apenas estimativas. Para aconselhamento personalizado, consulte seu m\u00e9dico."],"Please select a day, month, and year.":["Por favor, selecione um dia, m\u00eas e ano."],"Calculate Due Date":["Calcular Data do Parto"],"Pregnancy Due Date Calculator":["Calculadora de Data Prevista do Parto"],"A calculator to determine pregnancy due dates with Greek and English support.":["Uma calculadora para determinar datas previstas de parto com suporte para grego e ingl\u00eas."],"pregnancy":["gravidez"],"due date":["data prevista"],"calculator":["calculadora"],"Left":["Esquerda"],"Center":["Centro"],"Right":["Direita"],"Title Section":["Se\u00e7\u00e3o do T\u00edtulo"],"Custom Title Text":["Texto do T\u00edtulo Personalizado"],"Title Alignment":["Alinhamento do T\u00edtulo"],"Title Font Family":["Fam\u00edlia de Fonte do T\u00edtulo"],"Title Color":["Cor do T\u00edtulo"],"Subtitle Section":["Se\u00e7\u00e3o do Subt\u00edtulo"],"Custom Subtitle Text":["Texto do Subt\u00edtulo Personalizado"],"Subtitle Alignment":["Alinhamento do Subt\u00edtulo"],"Subtitle Font Family":["Fam\u00edlia de Fonte do Subt\u00edtulo"],"Subtitle Color":["Cor do Subt\u00edtulo"],"Display Settings":["Configura\u00e7\u00f5es de Exibi\u00e7\u00e3o"],"Alignment":["Alinhamento"],"Show Progress Bar":["Mostrar Barra de Progresso"],"Display pregnancy progress bar with percentage.":["Exibir barra de progresso da gravidez com porcentagem."],"Show Weeks Count":["Mostrar Contagem de Semanas"],"Display remaining weeks and days in progress section.":["Exibir semanas e dias restantes na se\u00e7\u00e3o de progresso."],"Show Disclaimer Note":["Mostrar Nota de Aviso"],"Display disclaimer text about estimates.":["Exibir texto de aviso sobre estimativas."],"Styling":["Estiliza\u00e7\u00e3o"],"Background Color":["Cor de Fundo"],"Text Color":["Cor do Texto"],"Border Radius (px)":["Raio da Borda (px)"],"Padding (px)":["Preenchimento (px)"],"Max Width (px)":["Largura M\u00e1xima (px)"],"Controls Styling":["Estiliza\u00e7\u00e3o dos Controles"],"Label Color":["Cor do R\u00f3tulo"],"Dropdown Style":["Estilo do Menu Suspenso"],"Light":["Claro"],"Dark":["Escuro"],"Dropdown Background Color":["Cor de Fundo do Menu Suspenso"],"Progress Bar Styles":["Estilos da Barra de Progresso"],"Progress Bar Fill Color":["Cor de Preenchimento da Barra de Progresso"],"Progress Text Color":["Cor do Texto de Progresso"],"Weeks Count Color":["Cor da Contagem de Semanas"],"Button Styles":["Estilos do Bot\u00e3o"],"Button Background Color":["Cor de Fundo do Bot\u00e3o"],"Button Text Color":["Cor do Texto do Bot\u00e3o"],"Button Hover Background Color":["Cor de Fundo do Bot\u00e3o ao Passar o Mouse"],"Button Margin (px)":["Margem do Bot\u00e3o (px)"],"Button Border Radius (px)":["Raio da Borda do Bot\u00e3o (px)"],"Button Shadow":["Sombra do Bot\u00e3o"],"None":["Nenhum"],"Medium":["M\u00e9dio"],"Deep":["Profundo"],"Form Labels":["R\u00f3tulos do Formul\u00e1rio"],"Day Label":["R\u00f3tulo do Dia"],"Day Placeholder":["Espa\u00e7o Reservado do Dia"],"Month Label":["R\u00f3tulo do M\u00eas"],"Month Placeholder":["Espa\u00e7o Reservado do M\u00eas"],"Year Label":["R\u00f3tulo do Ano"],"Year Placeholder":["Espa\u00e7o Reservado do Ano"],"Custom Month Names":["Nomes de Meses Personalizados"],"Note Section":["Se\u00e7\u00e3o de Nota"],"Custom Note Text":["Texto de Nota Personalizado"],"Note Background Color":["Cor de Fundo da Nota"],"Note Text Color":["Cor do Texto da Nota"],"Validation Message":["Mensagem de Valida\u00e7\u00e3o"],"Select day":["Selecione o dia"],"Select month":["Selecione o m\u00eas"],"Select year":["Selecione o ano"],"Results will appear here after calculation":["Os resultados aparecer\u00e3o aqui ap\u00f3s o c\u00e1lculo"],"Progress bar preview":["Visualiza\u00e7\u00e3o da barra de progresso"]}}}